[集思廣益]有咩酒店既自助餐係較為出色？

The Market 大家點睇

The Market幾好食
鍾意佢啲凍海鮮同甜品

橋就我出，飯就你食

留名想知

Clipper Lounge

識貨

咁你出返去啦 屌你老母

留on9 comment 以為自己好型？
屎有得你食

屌你老母

係咪有番 dinner buffet ?

你最唔on9

你啊 死出去啦 屌你老母

金鐘站上面三間都好食

Ching 要打去問 我對上個次食 就因為限聚令 本身book咗夜晚 個時未封 但最後又封返 最後改返lunch buffet

你老味，開open rice一search就知道係pr
扣走餐廳自己開分身刷果d，正評數唔過八成一定係屎黎

應該有
有price list
online reservation都有dinner buffet揀

JW cafe都ok
但覺得熱食一般
The Lounge就不了

conrad 同k11 hyatt hugo's brunch都有d興趣
book咗下星期食conrad,睇下係咪真係咁正

懷歐聚

conrad buffet 出左名垃圾唔好食wor

除左 weekend brunch

JW Marriott
Grand Hyatt
MO

呢三間都好食

我係食brunch呀